[藍絲舖頭]呢條友撐警鬧示威者鬧到又開新舖喇

呢條友撐警鬧示威者鬧到又開新舖喇🤬
第三間係灣仔集成對面，
唔該手足宣傳share開去比身邊自己人知，
北角(炮台山站對面)、灣仔、荔枝角嘅手足
唔好幫襯撐警藍絲舖頭比錢佢賺仲要比佢鬧🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♀️
轉

Source: Twitter

1/10

2/10

3/10

4/10&@

其實佢係咪大陸過嚟

5/10¥¥¥ W

6/10@@@@@@@

7/10@&’nbhj

8/10

支那人

9/10

推下先

唔瞓身簽多幾份租約開多幾間點仆街

有Twitter 幫手retweet or like

👌

10/10

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

瀬屎未💩

楊明來到 要光復 這間鋪

不了

3/10@一

4/10

5/10

6/10

7/10

媾左莊屍敏個妹， 成班都係弱智藍屍

做戲做到上囇腦
你以為你真係popo咩
幾廿歲仲扮後生
收皮啦撚樣

Push

楊明曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤

拆

推

垃圾藍屍

罷食有咩用？

睇佢知樣同名就明顯北佬樣同北佬名啦

好心幾廿歲人咪扮後生啦

push

嗰日差啲幫襯咗

推多下又點話

燒鋪

開咩湯舖，開軟飯舖喇

半年前食過一次
又貴又無味 自以為有營養其實係垃圾個種

食屎啦

早排先諗大家好似唔記得呢個大茄藍絲
點知又提醒左香港人
番大陸開啦仆街

好似養心殿堂咁

燉你老母個閪

燉你老母

去大灣區開啦中國人
躝啦

條大茄食有錢女

支持東突厥（新彊）獨立

間垃圾狗也不屌啦

美國參議員提出重要質疑，俾埋提示我哋，點解無人理？？

原來係垃圾藍屍識做架啦
楊明我屌你老母

香港人唔好咁善忘

屌啦 好快收皮

Pishhhh

推9佢

睇佢咩打工捱世界
係到扮小朋友 懶有童真咁
總之小動作就搏出位 但好假

日日去幫襯 藍絲丫拿咪又係要賺黃絲錢
為黃絲服務

屌你 瀬屎蓋💩

老mk

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔知有冇攞牌

一齊去openrice 寫食評

燉啲閪水俾人飲

不如一齊檢查佢d衞生程度，以免食痾人

燉佢老母臭閪咩

本身已經唔鐘意楊明依條友
依家大條道理屌鳩佢啦

癲？
邊夠條友當年飲大左刑毀呀

二打六無人識你啊

p

味道咁差都無劣評 有無搞錯啊

映衰SIDE全香港D二打六

食環？

多謝幫手推post

抵制

PUSH

又貴又難食，仲要自助式，好快執

吉野家仲係好多人去

入去俾佢一星負皮

依件垃圾以前坑口成日見到佢,成個大陸仔咁

灣仔間鋪出面貼住張 試業中
睇佢做得幾耐.. 就幫你推

大陸落嚟唔係問題
落咗嚟香港咁多年
都唔撚化先係問題....

推
大家記得啦

好撚憎呢條奀星 條女打本俾佢開咋

難食到爆執柒啦

呢個撚屌樣又柒又唔高大仲要做戲成碌木咁，仲成日閪口閪面，真心唔明點解成日做主角

搵人整文宣

Done

遲下變做貼吉鋪招租

佢係福建人黎

搵人睇下荔枝角有無牌

首先Openrice要留下負皮

福建人出嚟!!!!

有fd做過除咗湯之外好都落味精仲懶健康 間野又唔衛生 幾個老闆其中一個做放數 個大老闆大陸哩聽口音似褔健佬

間鋪新開嘅一定好需要食評支持㗎

up

文宣組

條撚樣藍絲黎架，依期冇新星被cctvb睇起佢

唔好幫襯等佢執

罷食

食返對面間Jollibee

ok 輕輕推一推 幫你收收皮

簽個名唔該

呼見人！初泥！

用中文玩twitter?...

燉佢老味

1823 App 幫到你

楊明來到 要毀壞 這香港
全來明志 要抵制 這種渣滓

啲野食有過街老鼠

好唔衛生

喂，個春袋露晒出嚟啦

投訴爆佢
1823
食環
酒牌
衛生
噪音

推！

呢間野完全冇人食
係咪洗錢

莊屍娜？

屌佢老母

笑鳥

政見唔同啫，佢有佢自由，唔幫趁佢就得。但係佢間鋪有冇牌？消防設施通道合標準？食物會唔會唔乾淨？有既大家要盡消費者責任向相關部門投訴啦

放老鼠曱甴入去或者召喚暗黑魔法師(💩)

我要佢蝕到仆街

賀下佢

要唯唯嗰種玩法
connect埋藍嗰邊

一定唔會食

燉佢老母

灣仔果間岩岩新開張
唔撚柒食

玩旺場？

推 睇佢唔順眼好耐

好耐之前食過一次
唔撚會再食呀屌你老母！！！

莊屍敏條藍絲都開餐廳酒吧

我飲過佢啲湯
真心唔抵 同例湯冇分別
頂藍絲整啲野真係柒啲

其實有冇巴打想去依d藍鋪門口

嗌下口號,派下傳單,貼下街招
提醒下d人要抵制邊d藍鋪
就算d藍絲見到咁亂, 都未必肯入去食

又要call食環

Push 抵制

推到佢同富臨一樣命運

推比多d人知

係到改香港國歌

721 811 831

好似黎緊開劇
大家係街見到要多多支持
唔好太大聲叫 好難收音

同埋人地拍街好多時都無申請
唔好亂報警同埋夾硬行過鏡頭前遮主角
工作人員無權趕你走好難做

屌 依條仆街

間舖個名咁易記 好易傳開記住

推撚到佢好似肥媽咁搭洗頭艇都唔掂

咪係返大灣區先安全ga ma

各位藍絲唔好去幫襯香港嗰間舖啊
會引到啲黃絲去搞佢地架

屌你啦

仲有消防呀 食環呀
日日投訴 最好

條友荔枝角嗰間之前有擺自己嘜頭嘅易拉架出黎
俾人爆左WhatsApp 件事出黎就冇左

其實佢間鋪有生意咩次次行過都冇人
六七十蚊飲碗湯幾多人會捨得比
伸利窮撚

你老味做十幾廿年tvb都未撈得起既垃圾！成世都癲撚咗！

好柒

ok got it

年幾兩年前食過，食食下個蒸飯入面有塊保鮮紙果次之後 永久blacklist

好似係去墨西哥？
條友少少英文都唔識講 當地人同佢講野 佢用中文應人覺得佢好無禮貌

不如諗下計有咩方式可以更加快令呢類鋪頭收皮

2打6 wfc

Whatsapp邊件事

兩度以回鄉卡充當八達通交易

等執啦柒頭

老MK

俾荔枝角嗰間伏過一次就冇下次，多味精到

WhatsApp笑班手足癲左嗰啲cap圖

含撚啦佢唔怪得條友撈極都撈唔起
祝條友成世做茄呢啡

推到佢on99

屌早幾日食左
保證以後唔再食！

暴徒

推到佢仆街

Push.

終會有10000隻老鼠在湯中

邊間教會

pish

抵佢成世都做二打六

食過一次，又貴又唔好味
再食？不了

老實講 之前食過d蒸雞係ok嘅 不過自從佢講單嘢出咗之後就不了

睇佢條仆街啲英文就知佢係垃圾冇上進心嘅人啦
拍嗰套仆街打工捱乜L世界
第一輯英文差算9數
知醜嘅都死返嚟惡補英文啦
點知拍到而家第三輯啲英文都仲係差到唔死都冇用

收到

食環啦

有富臨影子

燉佢老母死臭閪 推！

飲過一次，間野d 湯冇文冇味

食屎啦暗星

呢條垃圾一早知佢廢

推到佢執粒

呢條撚樣成日喺紅磡出現 仲要大搖大擺咁行 以為自己大明星

Cocktail

.

cocktail

依家先知 以後都唔會睇同買有關佢啲野

UP

收佢皮

消防 食環朋友你好

蚹蛤蝈蜻

開多幾間一次過執撚晒佢

有
好撚多ol專食呢d垃圾

暗星

ok

唔知咩人嚟

咁既形象幫popo做代言人一流

食過一次
啲蒸飯濕既仲衰過唐記
啲排骨又醃唔夠味

狗也不屌

dhlm

杯葛

不能只有我看到

佢女朋友都係一個徹徹底底既藍絲

個日差d入左去..記低先，black list

唔幫襯仆街

老火湯呀 屌你老母

tui

黃絲唔該爭氣 咪撚食佢

屌佢老味揾埋咁多嚟整容

唔睇個post都唔知呢條三線暗星叫乜

負皮佢 唔好幫襯 要佢執粒！

Tui

呢條友成日番大陸叫雞
有次訪問佢上去揼邪骨

大家快d open rice負評佢！

唔食

唉，估唔到揚明原來咁仆街

係酒吧見過有人隊草

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

起咗底，原來係民族主義傻鳩

2019年仲民族主義，笑撚死

軟飯王擺明靠條女俾錢佢開鋪

從來冇食過

叫佢返大陸啦

消防 食環

有source 最好俾埋link

呢個正！

你老X

on9仔

依條友成日叫雞。我朋友個朋友喺cctv做。

垃圾
永不幫襯

我自己番屋企煲唔好？飲你啲臭湯

楊明？收皮啦

垃圾

清算佢

88

真心希望推到佢仆街再訓街

個樣都7下7下 做戲又唔好睇 節目又做得廢 以前有睇cctvb個陣見到佢就會轉台

果啲女抵死

見到愈開愈多，心諗做嘜鳩

佢女友莊思明真係好樣衰，最要係港姐

推到佢執

Call 食環啦

識做

以後不了

在當紅之前，楊明曾多次惹上官非[3]，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤[4][5]。
咁L蠢 所以咪同藍絲一樣囉 係咁上下架喇

扮撚哂認真

我知條撚樣住邊

sad 以後唔睇佢

利申：成日食
早排仲諗住買劵

而家罷食DLLM
啲湯料已經無一開舖果陣咁靚
最重要係：仆街老細係藍尸！

Btw樓豬推薦埋另一間黃絲湯舖好喎... 無得代替有啲人好難戒
始終唔係個個有住家湯飲

中咗招tim
多謝提醒

屌 好彩無食過

楊明不嬲好憎後生仔
之前上口水多過浪花話後生嘅唔讓座又話人廢佬 所以唔鍾意，話咩你第時都會老點解咁對人 ONL9

唔太記得details 但好記得聽完第一個反應係覺得佢大愛撚

讀聖匠架原來
垃撚圾

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

佢外家好有錢 唔係咁易打柴 不過都要罷食

撐唔撐題外話，
但屌佢老母，上次食完個肚勁唔舒服。
點解仲有人去食呢d垃圾？
香港人真係睇人食飯咩？屌！

又係呢條茄哩啡 阻住地球轉
等摺埋啦柒頭

北角

推
上年試過一次，本來好大期望，點知淡到水咁
垃圾到一個點

早兩日見到佢成車野食送去中環建行，大家諗諗點搞

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831